滯留係台灣既手足/想去台灣旅遊既手足 入一入黎

【台灣 ＝ 抗爭前線的大後方！】

台灣 #義務律師團
1) 提供 #義士 法律支援
2) 申請居留
3) 具保責付與法律訴訟

@TWHK_Legal
@TWHK_Legal
@TWHK_Legal

「香港抗爭者支援工作台灣義務律師團」（TW-HK Legal Support) 是台灣一群義務律師共同發起的法律扶助計畫，由民間司法改革基金會支援行政後勤。

目的是提供來到台灣的香港抗爭者義務法律扶助，包括申請居留、具保責付與法律訴訟。歡迎香港抗爭者透過Telegram帳號「@TWHK_Legal」聯絡律師團諮詢。

網站版：

司改會聽人講 好似幾唔錯 同612有合作開
如係台灣既手足有需要幫手就係tg搵佢地啦

自推10連

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

7/10

8/10

9/10

10/10

聽朝再推

推！